[黑警又外掛］黑警黑夜星辰同721假影片需要Dislike

班狗想重新upload條黑狗星辰企圖洗白，尋日一班手足成功令dislike多過Like，但係之後唔知係咪Youtube出術令依家Like數多過Dislike成倍(尋日2000幾dislike突然跌到千幾，跟住like數目升左成千)

大家一人一個dislike就可以比國際睇下原來香港黑警係人見人憎架，大家依一年咁辛苦都捱過，禁個dislike制好簡單姐

6.1K vs 3.9K

順便附上其他反映唔到真實香港民意既影片，大家一齊dislike report comment

28K vs 27K (要dislike)

3.7K vs 3.2K (要dislike)

推

光

復

香

港

時

代

革

命

push

大家加油，講網路輿論戰黃絲無可能輸比班毅進同廢老既

推推

唔好炒熱佢 淨係report得啦
原本truthhk啲片得幾百個view 依加炒到幾百K

咁都要比多D人知道去report佢

屌佢老母又upload過 dislike第三次了

P U S H

多謝隔離POST正戇鳩OP開個咁撚垃圾嘅標題 , 再加埋一大堆盲閪連登仔 , dislike仲多個like , 睇嚟PR同五毛已經現曬形